央視新聞：新型冠狀病毒傳染性比SARS弱

此地無銀

咁即係好勁

倒轉黎聽就岩

沒事兒！沒事兒！

病毒冇毒 唔會令人病

大檸樂

即係勁過SARS好撚多倍

港豬：新年去食海底撈

唔講都唔驚

仆街啦呢鑊

官方認證

有害氣體無害

Cap下留言pls

仲有養老金版本

人民日報：新型冠狀病毒傳染力不強

#武漢肺炎

不會人傳人→有限人傳人→傳染性比SARS弱

港豬：奈雪之茶我來了

即係比sars強

不明肺炎無人傳人跡象
不明肺炎無明確人傳人跡象
不明肺炎有低機率人傳人
不明肺炎有機會人傳人
新型肺炎有低人傳人能力
新型肺炎傳染性低

仆伸街了

公佈個病毒圖譜俾全世界慢慢研究
全世界話係我就信
而家你自己9up

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

病毒會變異
呢點大家都會忽略
但專家會好怕

因一變人傳人
感染率一定會暴增 社區爆發
再令病毒變異機率上升
專家研究到ver1 疫苗
但病毒已變ver 2
即係由頭研發過

呢點就係專家最怕發生既事
別輕心

香港人新年仲去大陸？唔怕肺炎？

官媒認證 港豬睇路

長江三峽.gif

佢唔正式公佈死亡數字，強定弱都無人知

極權政府就算公佈真正數字都冇人信

你咁天真既？

屌你原來係漸進式

死啦
過年一定好多警察藍絲返大陸

渣過沙士
同沙士差唔多
勁過沙士少少

點止

超越沙士

新型肺炎致病率比SARS低

精彩了

大檸樂了

黑警咁愛支那，準備死全家

之前話香港假新聞fake news 吹大疫情幾時先知黨要你死就死啊 廢青？

去左就唔好返黎啦

得喇冇害之餘仲強身健體吖嘛

係咁縮

#內地資訊 #資訊更新 #新型武漢肺炎
已確認有14名醫護人員受感染
該14名醫護人員
只是處理一名病人，即是一傳十四
他們14名醫護人員只處理過該名病人

佢哋一定係無做足防護措施啦 大陸啲醫院...

好人好姐怕咩染病啊? 戴口罩都是暴徒，搞港獨
[建議] 戴口罩=反共、反對禁蒙面法

有毒氣體無害.jpg

若然屬實 中國或成最大贏家

沒事兒

沒事儿沒事儿

傳染性病毒不會傳染

natural selection, 優生學, 智力篩選

1傳14 （弱）

講緊反話啫，真係弱嘅，又點解會喺今日至有阿pooh同教授喺同日出嚟講嘢？

毒性弱先可怕，
當適應左人體，就可以不斷合變種新病毒出嚟，
到時變黎變去搞番357年，其間一變種就不可收拾

嗯嗯
記得記得唔好嚟香港醫就OK

請相信黨的力量

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

爬坡，即佢在適應人體，當適應咗就。。。

都要小心
唔知邊句真邊句假 如果係勁野一傳十 十傳百
到時怪邊個好

當正自己係醫生